﻿Bình Dương cần tuyển dụng trên 30.000 lao động

Theo đánh giá của Sở Lao động - Thương binh - Xã hội tỉnh Bình Dương trong 9 tháng qua, toàn tỉnh đã giải quyết việc làm cho 24.750 người (đạt 75% kế hoạch năm), trong đó từ nguồn Quỹ quốc gia hỗ trợ việc làm đã xét duyệt cho vay 128 dự án với số tiền trên 9 tỷ đồng (đạt 90,8% kế hoạch năm), giải quyết việc làm cho hàng ngàn lao động. 
Hội chợ việc làm - thương mại năm 2005 vừa diễn ra đã có 42 doanh nghiệp và gần 9.000 lượt người tham dự, có 629 lao động được tuyển dụng trực tiếp.

Theo Vneconomy
